修道人之言, 9月10日安全時段

再次強調, 我係傳我老媽之言, 唔好叫我解釋, 唔識解

1130~1830, 2130~0230, 皆為安全發夢時段
其餘時間, 建議留家回氣

有緣者見, 不自推

唔記得講, 勿近新界北